你揀number我去買六合彩

大家留個numbet, 我會跟次序pick 6嘅倍數留言number直至夠我買3注, 一陣買完影張相上黎

1

有冇人玩？

2

15分鐘後截止同去票站

23

7

3

47

7
17
27
37
47
18

4

5
10
15
20
25
30

11

5

46

a. 23, 4

6，7，8

a. 23, 4, 6

告急

大家幫幫手，至少儲夠一注

0

55